# Попарное тестирование #

На странице авторизации сайта www.sausedemo.com доступны для ввода поля: логин "Username" и пароль "Password".
Поля могут принимать следующие значения:  
**Username** : standard_user, locked_out_user, problem_user, performance_glitch_user, another, empty box.    
**Password** : secret_sauce, another, empty box.

**Особые условия**: 
- another - ввод любого значения, отличного от заданных;
- empty box - оставить поле пустым.
  

Сопоставив эти значения, имеем следующие комбинации пар:

|Username      | |Password|    |
|------|:---------:|:----------:|:------:|
||secret_sauce|another|empty box|
|standard_user|1|2|3|
|locked_out_user|4|5|6|
|problem_user|7|8|9|
|performance_glitch_user|10|11|12|
|another|13|14|15|
|empty box|16|17|18|

## Тест-кейсы проверки комбинаций пар в формате ввода "Username / Password" ##
|№ Название|Предусловие|Шаги|Ожидаемый результат|
|----|-----|-----|-------|
|1. Проверка авторизации пары "standard_user / secret_sauce"|Открыта страница авторизации сайта www.saucedemo.com|1. В поле "Username" ввести "standard_user"|В поле ввода отобразилось корректное введенное значение|
|  |  |2. В поле "Password" ввести "secret_sauce"|В поле ввода отобразились черные точки, скрывающие символы|
|   |   |3. Нажать кнопку "Login"|Авторизация успешна
|2. Проверка авторизации пары "standard_user / another"|Открыта страница авторизации сайта www.saucedemo.com|1. В поле "Username" ввести "standard_user"|В поле ввода отобразилось корректное введенное значение|
|  |  |2. В поле "Password" ввести "another"|В поле ввода отобразились черные точки, скрывающие символы|
|   |   |3. Нажать кнопку "Login"|Ошибка авторизации, предупреждение системы|
|3. Проверка авторизации пары "standard_user / empty box"|Открыта страница авторизации сайта www.saucedemo.com|1. В поле "Username" ввести "standard_user"|В поле ввода отобразилось корректное введенное значение|
|  |  |2. Поле "Password" = empty box. Нажать кнопку "Login"|Ошибка авторизации, предупреждение системы|
|4. Проверка авторизации пары "locked_out_user / secret_sauce"|Открыта страница авторизации сайта www.saucedemo.com|1. В поле "Username" ввести "locked_out_user"|В поле ввода отобразилось корректное введенное значение|
|  |  |2. В поле "Password" ввести "secret_sauce"|В поле ввода отобразились черные точки, скрывающие символы|
|   |   |3. Нажать кнопку "Login"|Ошибка авторизации|
|5. Проверка авторизации пары "locked_out_user / another"|Открыта страница авторизации сайта www.saucedemo.com|1. В поле "Username" ввести "locked_out_user"|В поле ввода отобразилось корректное введенное значение|
|  |  |2. В поле "Password" ввести "another"|В поле ввода отобразились черные точки, скрывающие символы|
|   |   |3. Нажать кнопку "Login"|Ошибка авторизации|
|6. Проверка авторизации пары "locked_out_user / empty box"|Открыта страница авторизации сайта www.saucedemo.com|1. В поле "Username" ввести "locked_out_user"|В поле ввода отобразилось корректное введенное значение|
|  |  |2. Поле "Password" = empty box. Нажать кнопку "Login"|Ошибка авторизации|
|7. Проверка авторизации пары "problem_user / secret_sauce"|Открыта страница авторизации сайта www.saucedemo.com|1. В поле "Username" ввести "problem_user"|В поле ввода отобразилось корректное введенное значение|
|  |  |2. В поле "Password" ввести "secret_sauce"|В поле ввода отобразились черные точки, скрывающие символы|
|   |   |3. Нажать кнопку "Login"|Авторизация успешна|
|8. Проверка авторизации пары "problem_user / another"|Открыта страница авторизации сайта www.saucedemo.com|1. В поле "Username" ввести "problem_user"|В поле ввода отобразилось корректное введенное значение|
|  |  |2. В поле "Password" ввести "another"|В поле ввода отобразились черные точки, скрывающие символы|
|   |   |3. Нажать кнопку "Login"|Ошибка авторизации, предупреждение системы|
|9. Проверка авторизации пары "problem_user / empty box"|Открыта страница авторизации сайта www.saucedemo.com|1. В поле "Username" ввести "problem_user"|В поле ввода отобразилось корректное введенное значение|
|  |  |2. Поле "Password" = empty box. Нажать кнопку "Login"|Ошибка авторизации, предупреждение системы|
|10. Проверка авторизации пары "performance_glitch_user / secret_sauce"|Открыта страница авторизации сайта www.saucedemo.com|1. В поле "Username" ввести "performance_glitch_user"|В поле ввода отобразилось корректное введенное значение|
|  |  |2. В поле "Password" ввести "secret_sauce"|В поле ввода отобразились черные точки, скрывающие символы|
|   |   |3. Нажать кнопку "Login"|Авторизация успешна|
|11. Проверка авторизации пары "performance_glitch_user / another"|Открыта страница авторизации сайта www.saucedemo.com|1. В поле "Username" ввести "performance_glitch_user"|В поле ввода отобразилось корректное введенное значение|
|  |  |2. В поле "Password" ввести "another"|В поле ввода отобразились черные точки, скрывающие символы|
|   |   |3. Нажать кнопку "Login"|Ошибка авторизации, предупреждение системы|
|12. Проверка авторизации пары "performance_glitch_user / empty box"|Открыта страница авторизации сайта www.saucedemo.com|1. В поле "Username" ввести "performance_glitch_user"|В поле ввода отобразилось корректное введенное значение|
|  |  |2. Поле "Password" = empty box. Нажать кнопку "Login"|Ошибка авторизации, предупреждение системы|
|13. Проверка авторизации пары "another / secret_sauce"|Открыта страница авторизации сайта www.saucedemo.com|1. В поле "Username" ввести "another"|В поле ввода отобразилось корректное введенное значение|
|  |  |2. В поле "Password" ввести "secret_sauce"|В поле ввода отобразились черные точки, скрывающие символы|
|   |   |3. Нажать кнопку "Login"|Ошибка авторизации, предупреждение системы|
|14. Проверка авторизации пары "another / another"|Открыта страница авторизации сайта www.saucedemo.com|1. В поле "Username" ввести "another"|В поле ввода отобразилось корректное введенное значение|
|  |  |2. В поле "Password" ввести "another"|В поле ввода отобразились черные точки, скрывающие символы|
|   |   |3. Нажать кнопку "Login"|Ошибка авторизации, предупреждение системы|
|15. Проверка авторизации пары "another / empty box"|Открыта страница авторизации сайта www.saucedemo.com|1. В поле "Username" ввести "another"|В поле ввода отобразилось корректное введенное значение|
|  |  |2. Поле "Password" = empty box. Нажать кнопку "Login"|Ошибка авторизации, предупреждение системы|
|16. Проверка авторизации пары "empty box / secret_sauce"|Открыта страница авторизации сайта www.saucedemo.com|1. Поле "Username" = empty box|Ничего не меняется
|  |  |2. В поле "Password" ввести "secret_sauce"|В поле ввода отобразились черные точки, скрывающие символы|
|   |   |3. Нажать кнопку "Login"|Ошибка авторизации, предупреждение системы|
|17. Проверка авторизации пары "empty box / another"|Открыта страница авторизации сайта www.saucedemo.com|1. Поле "Username" = empty box|Ничего не меняется
|  |  |2. В поле "Password" ввести "another"|В поле ввода отобразились черные точки, скрывающие символы|
|   |   |3. Нажать кнопку "Login"|Ошибка авторизации, предупреждение системы|
|18. Проверка авторизации пары "empty box / empty box"|Открыта страница авторизации сайта www.saucedemo.com|1. Поле "Username" = empty box|Ничего не меняется
|  |  |2. Поле "Password" = empty box. Нажать кнопку "Login"|Ошибка авторизации, предупреждение системы|



